
В работе использованы два паттерна: AbstractFactory и Composite
Файлы хранятся в папке "Файлы проекта"

Ситуация:
Нам необходимо создать иерархию учителей в вузе
Общий параметр - преподаватель может преподавать а также иметь подчинённых
Есть клиент, который как-то должен работать с этой иерархией. К тому же ему не важно, есть ли у это объекта или нет. 
В нашем случае клиент просит просто рассказать о себе и вывести информацию об подчинённых

Учитель может принадлежать к любой кафедре, но всегда оставаться учителем. Правила для каждой кафедры написаны с помощью фабрики, которая передаётся при создании объекта.

![File in folder Images](Mikhailenko/Изображения/Result.png)